以後口罩戴喺下爬既一律當病人處理

個肺無病個腦都有病

又唔係無口罩
你戴喺下爬不如捐個罩出去
仲要好多時佢地有咳所以先留意到佢地

想講好耐，特別係啲廢老，有時見到啲清潔工咁做我都屌咗出聲

返開office
帶住成日都冇問題

琴日請假幫個親戚搬野
搬少少已經抖唔撚到氣想暈

要企埋一二邊拎開個罩抖抖氣

有啲廢老專登拉低個口罩咳

砍撚死佢

有時有咳嗰啲我閃開算
佢再咳容乜易奶野

推

食飯帶下巴ok?

食飯直接除好啲

今日係巴士度，隔離條契弟瘋狂拉低個口罩用手指抹鼻涕

食支煙抖下唔得？

見人地食飯拉落黎就算

係，打乞嗤都有

祝你肺快啲纖維化

easy man

行埋一邊唔影響到人既情況下就唔理啦
最憎撘車都唔戴嗰啲
全車攬炒

其實唔係講過放下爬係好危險？就算飲水都除開左右是但一邊

係
飲水寧願除一邊耳仔都唔會拉落下爬
食飯會直接除低